咁就三十八蚊

味菜牛柳絲炆米

仲有餐包

紅或白湯

熱飲

茄汁火腿雞絲飯 32

栗米魚柳飯。36

牛柳絲米38

黑椒豬扒飯 40

焗紅油牛柳粒飯 42

鑊仔炒星洲米 42

阿仔冇得食？

蟲草花蒸豬肉

跟中湯

40

本來想試

中午

佢無份

你現實有冇朋友

有餐包跟湯加野飲
抵到爛喎

38蚊有湯有野飲算係咁

我呢個38蚊就真係好撚離譜

咩來架喵

我搵到間三十蚊有飯有湯有野飲

節瓜炆雞

有

但放飯想抖下氣自已食

之後行下街睇下野咁啫

邊間？

我太子金翠

佢哋有冇笑你

小朋友你幾歲 仲會怕自己一個俾人笑？

你幾歲 趙岸池你都唔識

老老實實你中幾 理解能力差到咁

扮老屎忽

where

太子1胡鬚雞

豬扒腸仔蛋飯1

叉燒煎蛋飯